袁國勇：病源並非一定來自中國

中國國家衛健委高級別專家組組長鐘南山早前曾表示，疫情的發源不一定在中國，袁國勇同意該說法，指 75% 新發性傳染病的細菌和病毒是來自野生動物，很多時候該野生動物未必是中國本身有的，可能是從非洲、東南亞運進來，但認為不應該花時間討論有關問題，最大問題是為何有野生動物在海鮮市場販賣。

你又知？你食過？
你又知係野生動物傳人？

源頭不嬲都唔係成件事重點
重點係你邊度爆
爆完之後又點處理
就算源頭唔係支那度出現先
都係係支那度爆先

第一個病例係邊度?

講定先
支那人一向用非法途徑進口好多野味
問題唔在於d野味喺邊度黎
而係「為何有野生動物在海鮮市場販賣」

Exac7ly, 邊度先爆才是重點，究竟同華南海鮮市場或P4 lab 有乜關係？某國人最愛模糊事件等事情失焦，hea 過就算，甚至委過於人，呢d 真仆街。

針對邊度係病源 就中左局
邊度玩病毒 玩到全世界都有感染先係重點

你呢個標題好誤導!

但就係中國爆發囉，我理鳩你邊撚到病源 總之就叫武漢肺炎